今朝起身睇鹹片睇到宜家

你真係好得閒

我好忙，一個月得一日假

樓主今日打左幾多次丁

冇打過，齋睇

咁變態

你條丁仲慘過港奴
星期六日紅日都冇得休息

不安

樓主請盡快接受治療

要日日鍛鍊

咁得閒就做下義工啦

點解要做 你都on99 又冇著數

精神分裂

出下街 吸收下新鮮空氣好過你成日匿埋係屋企啦

樓主你有冇諗同人傾下

今日啲空氣

如果係要為今日既空氣評分 我比0分

今日唔適宜外出

痴撚線 點先戒到睇鹹片

熄總制 抆電線

我控制唔到

試下做運動 飲多啲水

1

2

3

走呀 仆街!!

4

Cls 成個post 都係自己同自己講野

一刀切咗去

樓主齋睇唔打? 不舉?

對唔住打搞曬

因為真係好悶，唔改名啦，直情轉A/C

唔係

成個post 都一陣米青味

咁勁

樓主癡撚線

樓豬好叻叻

樓主玩緊單機

單機又比佢推到上去 叻仔

睇左邊d

邊套
放低粒seed好喎

樓主係咪有24個billy inside you?

有24個麻甩佬

格雷的五十條彩虹

死佬又睇鹹片 當我死架

坐直條腰 飲多啲水 做多啲帶氧運動

我好肚餓

好好笑

你當我係咩呀 小丑呀?

香港就係有你呢啲人 搞到個電影業差晒

出現咗幾多個人格

此post 已完 女神急call

對唔住 打搞晒

咪即係鹹濕囉 扮咩

當我狗咁撚

好高質

唔怪得吋啲人話連登仔低質

想叫雞 點好 未叫過

比錢!

樓豬睇咁耐會唔會扯唔起

有冇黑絲睇

你個名

24條丁

5

8

思覺失調

樓主你思覺失調？

我都覺

呢個社會真係多古怪人

計唔計你先